我地唔控制我地怒火 就會輸

利申我未係最前線一批 發夢主要中後支援物資站

黑警濫權、政治拘捕、插贓嫁禍、除褲遊街、人肉錄音，我都嬲，我都好嬲。

但係大佬，越嬲，我地就越要用腦做嘢！

一開始，我地嘅遊行質素名威國際，外媒爭住報道，贏得唔少掌聲，而手足士氣都好高昂。

宜家？

由㩒住手足唔破壞，到周街見到交通燈塗鴉。
由和理勇只起路障保護自己，到無人撩都主動掉嘢入警局。

我知大家每個星期，一至五返工，六日出黎馬拉松，會攰，會嬲，會無力。

如果嬲就出言侮罵，就到處破壞，我地同班警察有咩分別？

你可能話，成個運動咁多人，我都做唔到啲咩架啦。咁咪由自己開始囉。

警察換裝縱火，就係想民意倒戈。做好自己，拉埋幾個手液阻止佢。
見人噴漆噴文物建築。做好自己，勸佢去第二度。

五大訴求，缺一不可。係啊，好浪漫啊。浪漫背後要用腦分拆利弊，諗策略，唔係一味衝發洩。

一句講哂。
控制你對手，真正顯出你係有腦嘅真。香港人。

push

Push, 唔好俾怒火同理智充昏頭腦

咁我哋可以做啲咩？
政府一冷處理 就玩完

唔好俾仇恨支配 冷靜一點

唔亂咁發洩 都可以用其他方法
如果有號召力 可以領口號/mo人去邊度邊度企/行

尤其我哋前嗰幾日有咁多次成功嘅Be Water經驗

依啲 有智慧既 post 就無人推

成晚就推埋哂啲 鼓吹武力無限升級既話題

武力無限升級根本唔會幫到件事

大家其實要冷靜
唔好比仇恨蒙蔽雙眼 ！

大家太嬲喇 盡力就得

班勇武未起身，推撚到佢地睇到為止